[鄰國又贏] 法國據報研針對華為修例

法國報章《迴聲報》(Les Echos)報道稱，法國考慮針對中國華為而修訂法例，授權政府官員可根據保安與國防理由，檢查安裝了的電訊設備。

法國國會正進行涉及放寬監管的法例修訂，但條文將包括上述針對華為的修訂內容。

美國較早時向其盟友提出警告，指華為可能在供應予西方國家的電訊設備內偷偷設裝置，可以偷取電訊設備處理過的資料。華為否認有關指控。